施壓失敗 郭文貴：彭斯六四演說「一定會發生」

（圖擷自郭媒體網站）

欲明年推翻中共的中國反共富豪郭文貴上月爆料美國副總統彭斯（Mike Pence）將針對六四事件30週年發表「創世紀的演講」，雖然郭文貴近日稱中共正在華盛頓積極遊說阻止彭斯演講，使得該演講「取消的可能性是99.99%」，但郭文貴美東5日直播時強調，彭斯的演講「一定會發生，誰都擋不住」。

六四事件30週年當日，美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）特別發表聲明向中國人民「英雄般的抗議運動」表達敬意，並譴責中共領導人暴力鎮壓和平示威，郭文貴5日直播時宣稱，龐皮歐的這份聲明是「挺郭戰友」寫的，「我可以負責任的告訴大家，龐皮歐國務卿寫的稿子，就是1個最重要的挺郭戰友寫的！可以說是百分之百！沒想到吧！共產黨！」

郭文貴表示，30年來，美國政府首次正式發聲明將六四事件定調為「大屠殺」，龐皮歐的聲明為六四事件徹底定調「永不可逆轉」；郭文貴透露，龐皮歐據傳親自改稿，把聲明的高度拉高許多，他稱讚龐皮歐的出現真是「上天有眼」，稱龐皮歐邏輯性強，深諳國際關係，且對人權、國際政治、地緣政治、亞洲、歐洲和美國的歷史都相當了解。

郭文貴上月曾預告，美國副總統彭斯將針對六四事件發表重要講話，雖然他近日透露中共正在華盛頓積極遊說阻止彭斯演講，使得該演講取消的可能性是99.99%，不過他5日強調，彭斯的演講雖被推遲，但「一定會發生，誰都擋不住」。郭文貴還重申，今年將是最後1年為六四事件祈禱，因為明年的六四將是「新中華人民聯邦共和國」的建國日。

另外，郭文貴希望所有新聞媒體不應再稱他為「流亡富商」，而該稱呼他為「滅共者」。郭文貴說：「我希望台灣的《自由時報》，還有一些這個咱們自己媒體的朋友們，在報導文貴時別叫『流亡富商』，我討厭『富商』這2字，我當然也討厭『流亡』這2字了，最好的稱呼叫『滅共者郭文貴』！美國的朋友都叫我『滅共者郭文貴』，他們嚴格講說是『殺手』，『共產黨的殺手郭文貴』！」

呢鑊吹到咁撚大

仲要講埋下年冇咗老共

好易比人bin c

滅共者…………不如改叫屠共者

因為明年的六四將是「新中華人民聯邦共和國」的建國日

上面quote 乜撚

郭文貴放咗條范冰冰扑野片先
其他事之後再講

記得 Bin C

因為明年的六四將是「新中華人民聯邦共和國」的建國日。

刁你老味仲要等多一年

想知佢9up能力高定泡菜魚？

龐皮歐國務卿寫的稿子，就是1個最重要的挺郭戰友寫的！

班農?

文貴兄，希望真係畀你講中啦
出年就睇你啦

今年唔係70年咩?

自

佢係咪靠把口起家

滅共者

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

滅港共先啦

好撚中二

唔出奇
比起咩中共座上客 呢D先係路架嘛
地中海中坑都咁多人信
反而真正美帝座上客唔信？
睇下幾時蟈屍又叫人賢弟

唔知係三毛定點啦
咁撚多覆讀機

高登時事台得番烏煙障氣
我係中國人呀屌:~(

雖然條友9up得好勁
但美帝係咁保佢 都起碼流極有限啦

希望佢講嘅嘢成真啦